對警謊冇耐性喇

自問好理智，所有消息從來小心求證，乜嘢假新聞都唔關我事

不過我都冇耐性喇

The time has come，從來一向都好小心，但下次趕到嚟我唔會走、車到嚟唔會閃。初一十五，要車要槍就悉隨尊便，let it be and so be it.

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半